單身18年你問我答

如題，真絲，樣唔差

18歲妹妹仔好後生啫，A0有咩咁出奇

今朝

單身18年 有咩咁特別

個個frd都出哂池了

HELLO無圖

圖都冇張點討論?

你單身100年

咁點解你唔出池呢？

屌過閪未

小中學讀女校&摺 無乜點識人

18歲你怕會無機會？
正常社交、多數行下山sporty就會識到仔

18 歲 讀緊書？ 大把機會啦

14歲已經拍拖 宜家拍緊第4次 BTW 18歲A0有咩特別

主要想emphasise真絲樣唔差

一樣都係單身咗18年
想識樓主

屌你老母

關人7事

42

慘 我都係單身左就黎19年
D fd逐漸一個一個出池
每見到一個出池 就覺得自己好廢
屌自問唔算差

個個都話自己樣唔差㗎啦

42a0